求24吋4k mon推介

aoc U2477PWQ
asus MG24UQ
LG 24UD58
dell P2415Q

暫時見到得依4隻
有冇ching推介邊隻好用?
唔要27吋
屋企個書檯位窄到25吋都放唔到
同埋想知邊度有貨

24冇窄邊框
反而強國view sonic 24有窄框仲要平幾舊

24ud58

利申屋企有部

View sonic 美國牌子嚟

但係果款mon 得強國賣

我同你情況一樣 濕鳩電腦櫃唔夠位 但我諗住上27

lg會唔會比唔到信心?
ching有冇漏光問題?

我仲要放埋喇叭，根本唔夠位，24吋都係緊緊夠位

搭單一問32寸4K 除左BENQ EW3270U 仲有無其推介？

用緊27吋 4K 條邊用左半年就開始走光

用左3年冇事 都係ips正常漏光水平
LG係睇型號 有d型號正常 有d係垃圾

PA32UC/PA32UCX

咪撚買lg

諗住張左邊塊木𠝹入5cm
等部27 mon zip 到入去

講真二千蚊都算係咁 起碼唔係爛

ching
細心發現原來同你一樣用緊t40 喇叭
你個喇叭放係後面怕唔怕d音效變差?

一開始就擺係到 未試過喇叭放其他位 所以唔識分有冇變差左 不過把聲我覺得ok既 連我老豆對木耳都feel到我換左喇叭
想擺好d就要成個櫃換 不過就算我出錢都會俾老母嘈

巴打. 我用緊dell 27, 都係唔夠位放喇叭. 之後發現mon底 平放喇叭都OK